＜不安＞公廁幅牆有利是封，求解釋

今日夜晚八點幾係觀塘尿急就入咗一個頗爲僻靜嘅公廁
個公廁外觀幾新淨 估唔到入到去極臭 諗起都想嘔
無奈唔夠紙巾鋪V形陣 唯有退讓選擇掩住鼻入咗一個踎廁
完事後發現一個寫住殘體嘅利是封貼咗係牆邊
我唔夠膽睇入面有咩 因爲諗起鬼新郎嘅故事
影完相就急急腳走咗
有無人可以解釋係咩事？我google淨係揾到甩牙夢係凶兆

唔係咁開心呀嘛

仆街喇你

係咪搵替死鬼去冥婚

唔好嚇我
我無拆過啊屌

影左相咪已經瀨左野

有無睇入面咩黎

你再入去個利是封應該已經唔喺到

東送茶 西送米
有咩寓意
我淨係諗到西米？

無膽

跟進

已經入咗你部電話到，一定唔好再用部電話。

影相咪盞攝咗封利是個精神
樓豬而家儘量唔好喺黑暗嘅地方逗留

我廢青嚟
好日都唔出街 一出街就
唔關我事嘅

破完處 比番封利事個公廁

通常有緣份就會見到，執到，踢到之類

個幾句，都似D祭拜字眼

唔開心

恭喜新郎哥

樓主rip

好撚驚

唔識殘體字

樓主出pool喇喂！

一鞠躬！

樓上張圖

今晚唔好訓 係廚房開著個爐 企到攰為止 隻野就會走

再鞠躬！

呢個認真

樓主呢幾日孝順啲喇

你好快會落埋去搵佢成親

張圖嚇到我落床開番枝燈定一定驚先

寧可信其有 不可信其無

我屋企有把祖傳七星劍
巴打有無需要

家屬謝禮！

下世小心d

屌你識唔識架

我真係比你講到驚
講嘢可唔可以正面少少

原來係真

東送茶，即係飲茶要睇東方
西送米，即係食飯時不忘奶閪

影相會攝咗隻鬼入去㗎應該跟咗你番屋企

點解尿急去廁所都要鋪V形陣

啊對唔住好似係三鞠躬先 自膠

好正面啲
恭喜巴打你新婚之喜
祝你哋百年好合，永結同心

紙巾陣法 因爲廁板污糟
閣下之屎忽將會離開地面，有如空軍起飛，雙腳呈V字狀，可以頂住廁格兩邊牆身借力，造詣高的話更可以唔洗借力！
以上示意圖片及文字轉自高登

值未時，有捕獵人至，白衣僧道携茶過為應。作用後七日有鵲繞樹鳴噪，一年內動瘟疫，火燒屋落敗。
值卯時，主有提燈籠過或持米來，雷鳴為應。作用後應六十日內進女人財寶發家。

講左咩自己參透下

恭喜樓豬

on9仔先會咁撚迷信 九成係班廢老做既

茶 指 拜堂成親合巹交杯 果杯茶。

米指大婚新娘出嫁灑米。

東 有陽氣既意思，太陽由東邊升起，新郎係陽氣充沛既生人

西 , 太陽西邊落下，大地一片黑暗，西亦指西方極樂，新娘來自陰暗處西方極樂世界。

樓主Rip

諗多左 上一手唔夠廁紙 用個利是封頂住檔姐

利是幅下面嗰啲血跡黎？

明月吐光，陰風吹柳巷

古代的《周公解夢》一書中，就明確地寫著掉牙齒是「家裡有喪事」的象徵。因為牙是露在外邊的骨骼組織，掉牙意味著「骨肉分離」。

樓主

深宵偷拜月光

亦可能係孟婆茶

夜晚睇呢個po好不安

好撚恐怖

無拆過都關我事
上手好似已經拆過

樓主今晚有新娘子啦👰
恭喜恭喜

留名學野

好似要拎左封利是先有事

今晚會報夢，醒左接新娘，到時要灑水灑米。

仆街
睇到我都淆淆地

唔知個新娘靚唔靚女大唔大波呢？ ，如果係富婆樓主咪發達？

屌你老母咩仆你個臭街

嚇撚到跌左電話落塊面度 好撚痛

有冇人知今晚樓主係唔係唔可以訓教住？

似屎醬多啲

今晚唔訓，聽日點都要訓

迅達集團（英文：Schindler Group），是一家瑞士的大型跨國升降機與扶手電梯供應服務企業。

迅達，Your First choice

即係樓主今晚搭lift 可以遇到你果位新娘子，十八層xx

八月仲未有耐wo
咁猛

仲要飲合巹交杯茶

鬼都搞lesbian?

點解係8月?

你唔好咁out 啦，世界大同

農曆七月？

八月咪農曆7月

你死啦樓豬 下面好多老屎忽 可能會屌鳩你地同性戀 有排你受

有時會9月

屌乜真係有啲咁嘅野
諗起半年前又係有個post
喺APM執咗張黑白女人相
又係講冥婚

不過封利是好似已經俾人拆咗
樓主冇事啩

西送米 係個粟字

LM

黑白相想要詳細

lm

仆你個街，搞到我好不安

有冇ling

今晚擺多個枕頭放隔離啦

樓主，你最好煮多個
可能食飽就肯走

<759高級狗糧食評>台畜叉燒拉麵

打麻將都夠腳

鬼新娘

疑是地上霜

對個聯幫樓主沖個喜 ：
陰雲散霧，寒氣撫臉龐

成口一滴滴

揾到了
全部死圖 好無癮

thz

屌原來我睇過既

樓主今晚瞓前放把鐵鉸剪係枕頭底，五行屬金，重銳氣，殺傷力
頭盔:鳩吹 樓主有咩事唔好返黎搵我

屌你老母樓上副圖

一定要鬼新娘？
新郎唔得？

睇到好寒 樓主定時報平安

無鐵鉸剪
菜刀得唔得

狗也不屌

安已不

任何利器都得 但你小心傷到自己
簡單d啲放個指甲鉗都ok
腳唔好指向門 手腳盡量向四邊伸開 訓哂成張床

泰國春武里府一名女子兩年前與姐姐在夜巿買了4個枕頭，近日發現枕頭變硬，好奇心驅使下拆出來看看，竟發現內裏全都是衞生巾和小孩紙尿褲的碎片。

今晚係樓主大婚之夜
想問下有咩感受想分享下？

有道理

樓主破處

洞房

心都寒

我屌你老母

恭喜新郎，賀喜新郎

唔好再quote，ok？

邊個再quote圖正契弟

屌你樓上仲quote

你老母比狗揍大

樓主 報個平安

是女鬼覓愛郎 誰人願愛，淒厲鬼新娘
倍伴女鬼，深宵偷拜月光

我肥矮柒毒多暗瘡齊q曬 又爛口
唔好搞鳩我

屌你老母

如果隻女鬼係靚女又點計先

Rip

留名跟進

再Quote死全家

有個女仔搭mtr 果時突然發現手袋比人打開左,最初重以為比人偷野,但之後發現原來手袋入面多左個紅色袋仔(以前金舖果d 紅色拉鍊"巴"鈕袋仔),打開之後見到有條金手鍊,拉鍊暗格有一道黃色底綠色字既符.之後會合左佢個friend 就問'如果你個袋突然有條金鍊你會點呀?',咁佢個朋友就話跌得係你個手袋就係你架啦!跟住個女仔就貪得意帶左條鍊,唔知點解又放左自己隻介子入個紅色袋仔,食煙果陣重好玩野咁燒埋道符tim.幾日後,個女仔係屋企食飯時就比亞哥話"重咩帶條咁娘既金鍊呀',個女仔重話你唔好理啦...

再過幾日,佢亞哥個女朋友去佢地屋企,唸住入個女仔房借件tee,一開佢度門就見到有個男人坐左係個女仔床邊掃佢個頭(個女仔訓緊),跟住個男人重'掘'住佢亞哥個女朋友tim,咁個女朋友咪出番去law,重同個女仔亞哥講'你細妹個男朋友黎左喎'.咁佢亞哥就話'無理由喎,佢個電話係廳,佢男朋友搵過佢幾次!'.

再過幾日,亞哥又同佢女朋友返屋企,兩個一入屋就見到細妹呆坐係廳度講電話,但好似係發開口夢咁講.跟住都無理佢.咁夜晚唸住去食宵夜,亞哥個女朋友就入細妹房叫埋佢去,但細妹訓緊,咁女朋友就拍下佢,點知佢一擰過黎就見到佢成塊面白晒..個女朋友都比佢嚇左一跳,就問佢咩事啦,咁個女仔就話覺得自己比野攪

跟住亞哥即刻打電話比佢亞媽,佢亞媽係o係醫院做既,幫死人打包果d,都識得下d
殯儀人事,咁就即刻搵左個朋友一齊返屋企.一返到屋企見到個女仔就知道都幾大件事...
要搵d 法師先攪得掂.第日一行6人上佢屋企(法師,法師助手,亞哥&女朋友,
亞媽同殯儀人事),一入到屋巳經係見到個女仔坐左係度,但巳變成另一個樣(女朋友話果個樣就係當日'掘'住佢果個男人),咁法師就好似講數咁同個男人講....

原來個男人既屋企人要同佢搵老婆,而果個紅色袋仔就係d 禮,如果個女仔做齊左三樣野就等於接受1)帶左條金鍊2)燒左道符(代表婚書)3)回禮(個女仔放左自己隻介子入去)....所以個男人就死纏住個女仔 到最尾,個男人話唯一放過個女仔就要佢將個紅色袋仔再放係第d 女仔既手袋度同埋但凡清明、重陽，生忌、死忌都要拜佢(講埋比佢地知葬係TKO) 無辦法之下係屋企人都應成左

之後,個女仔亞媽為求安心,就叫個女去泰國祈下福.去到泰國果d 廟宇,僧人見到個女仔就話"應成左人既野可以做唔到,但應成左靈體既野就一定要做得到,如果唔係佢都係唔會放手架".....

咁到而家個女仔重stay 係泰國

條手鏈係隻男鬼既倍葬品！起骨時佢d家人返屋企架

個女仔stay係泰國係因為高僧話一日隻鬼未搵到第2個女仔做老婆，佢都有機會返來搵佢
所以佢叫個女仔留係泰國會安全d~~~~~

我鍾意朴信惠類型
林嘉欣都唔錯
你懂的

仲影
不如你打包拎走？

樓主娶到老婆，恭喜恭喜

關我春事~

岩先幫你問左天父爸B了
佢話條女同朴信惠林嘉欣幾似樣
係冇眼冇口冇鼻姐

大家唔好向左望

啱啱隨機播歌
咁啱播到救彊清道夫主題曲ToNick首＜長相廝首＞
明幀

她的眼光 她的眼光

牆鑲屍首

東送茶 西送米 係搞喜事喎

樓主,你咪戇鳩啦,你以為揾你冥婚係貪你靚仔有型?

咪傻啦,冥婚其實只係想有頭住家,到時可以放神主牌,唔洗做無主孤魂咋,隻鬼話之你無賓周丫

樓主有老婆仲諗住明禎
小心老婆仔嬲豬 今晚搵你

咁誠實

冥婚？唔好拎啊

屌你老母仲post 張相

( Show Blocked User - 撚鳩咁撚😋 )

樓主下世好好做人
唔好再亂咁執野啦

我無執啊

巴打下世小心D啦

太長，不了

泳池定巴士站果個呀

咪撚貼圖啦 我屌你老母咩

祟仁街公廁
順住寶光齋 服務態度好西嗰間上海榮X川菜館 垃圾站 條街行入去

街市公廁，我寧願上市政個廁所，

街市公廁隨時臭過大陸高速公路個廁所

拎左嗰個人有事
樓主好彩
奉勸大家唔好貪心亂執野

有無文字版描述幅圖

比張圖嚇左3次

一個冇樣既女人

身材幾好，中和左d驚嚇

岩岩俾師傅睇
佢話已經入撚埋黎呢個post 大家一齊仆街

攬炒飛機杯

今晚唔瞓了
都係因為你地班撚樣嚇鳩我

聽日瞓晏教用嘅鐵鉸剪已備好

利是封甩色咋?

屌你 真係信架

女鬼照一枝扑佢

佢地嚇下人架咋 你冇接觸佢應該冇事

唔係呢D鐵較剪喎,老友

你等等我揾圖

嚇死

講開又講
去過觀塘都應該知
觀塘市中心巴士站近六蚊四舊煎釀三寶小巴站嗰度 沙嗲皇橋底 五金舖對出有間世界級臭嘅石屋廁所
嗰種味真係方圓一公里都聞到
有無巴打去過嗰個廁所可以分享下
講真 寧願瀨屎都唔會去

人樣黎？

呢D先係喎

陸軍裝頭
原來是老兄來的

我都見到

果到有廁所咩

我屌你個老母 咪撚再quote個張圖啊

上面班仆街quote 撚完未呀屌你老母

巴打如果覺得不安，不妨祈禱，倚靠主耶穌嘅力量，佢必能保護你免受邪魔侵擾，因為聖經係咁樣寫嘅

唔該巴打
連登有愛

原來廁所黎架，咁多年都冇發現過，

呢個位一係去油站一係去apm啦

仆你個街張圖 我熄哂燈 好撚驚

我無
唯有用呢把頂住先

無事既 訓啦

今晚打死都唔好瞓 聽日先瞓

你又真係唔訓
人唔訓 陽氣低 比機會佢地有機可成

樓主我陪你訓
藍絲？

有鳩嘅藍絲啱唔啱？

咁你柯尿點解要V字陣

冥婚？！

下次拎個利事封玩下先

唔通我馬桶疴尿
尿兜疴屎又同你講咩on99

快點揼咗部電話佢

好恐怖

笑點奇低

你冇拎過點解會比人嚇到

Btw我真係恭喜你

謝謝巴打提點！！！
覆埋你即dom

影相好似都會奶野

…………

其實唔多明
係咪大意同其他巴打相同
都係冥婚

睇相都會奶野添
一齊攬炒

借我財運 未撚驚過
好彩我係窮j

多謝張六常巴打嘅解答
有無巴打有其他推測
究竟掉牙夢同茶米有咩關連
想聽下各位高見

block鳩晒啲quote圖撚

樓主真係唔訓

終於天光
發誓以後唔撚再入街邊公廁！！！！！！

未到六點bo

ching早晨

本身已經失眠緊
諗住睇吓連登
睇完又唔想訓了
屌你比我訓啦

大家一齊唔好訓

樓主早晨

而家都仲未瞓
我都試過失眠幾個月 情緒會崩潰
祝你早日解決失眠問題！！！

[集思廣益]
有冇人有方法解決失眠同jetlag？

大家早晨！
祝大家有美好嘅一日
quote圖冚家剷

祝你會有美好既一日

痴撚線

樓主下世世唔好再去公廁喇

終於追晒成個post
block左幾個出圖/quote圖嘅撚樣

樓主上黎報平安

應該用屎貼上去

樓主真係冇訓 ?

你唔係執左呀

好邪

同三個老婆打麻將輸死未天光，唔輸死就直接死

睇林正英學返兩招旁下身先

後門爆處收利是

屌你， 琴晚睇完個post, 就夢見掉牙夢

巴打去公廁貼利是封啦
記得入茶入米
留名等睇另一個巴打開post係公廁見到古怪利是

屌你

我都係

RIP

照咁睇上面嘅說法
貼利是嗰個係為咗借運/僻邪
無衰
話唔埋撞到好似樓主嗰啲手多多、好奇心重嘅
幫你頂晒啲衰嘢

問左做呢行既阿叔
佢話係有人專登搵替身
只要你對個靈物有興趣
個咒就已經落左去你到
你7月最好小心
不過都凶多吉少
屬借命 鬼命也

認真答 我鄉下習俗差唔多
如果發夢夢見甩牙
因為迷信講甩牙夢係唔好既野
要搵張金紙 上面寫住
「昨夜夢見掉牙齒
今日出門必有喜
東邊來送銀
西邊來送米
太上老君急急如律令敕」
再搵人畫度符
話咁樣就可以將原本既劫化解

唔記得講 我地都係貼係廁所
不過貼公廁就奇怪左啲

你仲夠膽屙
我之前見到即走 去第二個廁格屙

真心問我地係到討論有無事 我無睇樓主d圖同字，感覺唔老黎

我都想知
樓主搵大家一齊陪佢

笑到我呢

因為有'計'同你講緊嘢

我記得呢個post啦..
啲人話佢個樣似郭少芸

天際朗月也不願看

影左都會奶野, 睇既人都會

樓主驚的話可以念
喃嘸觀世音菩薩

夠膽影先係重點

本來見到下面張圖都驚左下
不過諗起無相王 你個賤人 即刻唔驚

你睇下上面

唉.....樓主都人有三急
去公廁痾督屎姐
都搞成咁....真係無奈....

仲未見樓主上水

睇完張相即刻頭痛

唔通樓豬出事了

btw樓豬起身diu hi la喂

有無巴打可以分享下係度如廁嘅經驗
行過都作嘔

你既然收左,就要用個利是回:

我今早發左一
個南柯夢
北送醋
南送柴

忍多陣去apm痾喇

發硬，成疊錢攞出來最少幾千萬億

點解去個廁所都要嚇我
諗返起我係去最入嗰格廁所 習慣嚟

好平常
細個發甩牙夢同老母講
老母都會攞衣紙寫野之後痴係附近公廁度
叫做保一保平安咁
大個先知甩牙夢可能代表親人離世
所以先要咁樣做去拜下神咁
係咪得我一個有咁既經歷
望到成班連登仔大驚小怪都唔知好嬲定好笑

呢個位原來有廁所

怕凶兆明，拜神明
但貼廁所係咩解究
神係廁所住？
玩代無曬廟，公廁似似地當係？
要解埋先明曬

( Show Blocked User - masunaga )
( Show Blocked User - 你比老母揍大 )

我睇完都頭痛喎巴打

我同我媽都周不時發甩牙夢
但冇人離世
所以我唔係太信呢樣嘢

其實貼廁所冇特別意思
因為古人平常人屋企唔會有紙
所以發甩牙夢之後為求安心
就去茅廁拎廁紙寫字畫符
（以前廁紙同而家果啲金紙衣紙紙質差唔多）
好順手咁就貼埋入茅廁入面
習俗流傳到而家就變成特登買金紙拎去廁所貼

樓上張圖條無臉女幾好J
有冇人key返個樣上去

屌諗諗下 前排係咁發同一個甩牙夢
原來我都有發過 仲要發過好多次

果排有無長輩過身

冇事，唔洗理

On9樓主咁多手做乜

On9你有冇追po架 幾撚時有多手

樓上有好幾位巴絲睇完都唔舒服頭痛耳鳴
心理作用姐 無事嘅

唔係冥婚
福建人風俗黎 夢到甩牙要去廁所貼金紙

乜事都無
但個夢次次都甩牙 好撚痛

利是入面會有咩？符咒？錢？
攞咗會點？

今晚終於可以安心瞓教

多謝咁多位巴絲解答
而家唔驚了

好恐怖樓主今晚拜堂

唔好再講

影相攝入電話跟你走係真
因為我去旅行都試過 奶咗野
跟咗我2日就自己走咗

唔好誤信source啦
我前幾年都成日發
係驚自己變老既心理暗示黎
又話姐係你D牙真係有事 最好定期check下同洗牙

佢錫咗你一啖

毒撚福音

仆街勾二嫂
係都等樓主今晚洞完房先啦

樓主就好
唔使儲錢都有婚結
仲可以食幾千兆食軟飯

我想問佢係咪搵d屎黎貼張利是封上牆？

屌
以後唔聽了

似係
臭到仆街

可唔可以再作多少少
比啲誠意

有怪莫怪,小朋友唔識世界

月亮光光月亮光光

一拜天地

夫妻交拜

樓豬出pool了

其實冥婚有冇得離婚

gorly hole

要搵律師樓搞

抵死啦樓豬，行上少少球場殘廁正咁多都唔去痾

樓主想搵既答案

成條大斜坡喎ching
行完上去 底褲都滲水
上次係嗰度 食過波餅 死仔

好過而家hi 野

講笑，不過果個位個廁所真係預左污糟

毒丁結婚既好機會

認真少少
掉牙夢 好似係解屋企人有事
例如身體有事/會過身

我估佢咁係將D衰氣轉俾人

我都覺
阿媽係第二日就生唇瘡
唔知關唔關事
雖然好迷信

下世去廁所小心啲就無事架啦

真嘅一樣

真係好仆街
自己發惡夢 就搞咁多小動作過啲衰氣比人
十成係阿蟬所爲
搞到我幾晚都瞓唔好 屌

樓主真係準備RIP

牆鑲屍首好似係舊登高汁會員名嚟